反送中有幾多良心藝人？

為免殺錯良民，大家請認清楚香港支持反送中和支持學生的藝人。
尤其TVB，TVB news 腐敗，但係反TVB時，不要危害了支持本運動的良心藝人。
巴打巴絲，1.）有有漏咗邊個藝人？ 請補充。
2.）有咩方法攻擊TVB news 而保護這批良心藝人？

反送中 良心藝人
何韻詩
黃耀明
王喜
鄭秀文
容祖兒
Sa
張敬軒
李珊珊
林建明
杜汶澤
鄭敬基
黃秋生

TVB 良心藝人
汪明荃
李佳芯
陳豪
陳敏之
呂慧儀
林芊妤（Coffee）
林泳淘

英皇可以收返
PR出post,連個膠樽都一撚樣

梁烈唯

do姐

唯唯

連唯唯都無你開咩post

為免殺錯良民，大家請認清楚香港支持反送中和支持學生的藝人。
尤其TVB，TVB news 腐敗，但係反TVB時，不要危害了支持本運動的良心藝人。
巴打巴絲，1.）有有漏咗邊個藝人？ 請補充。
2.）有咩方法攻擊TVB news 而保護這批良心藝人？
（更新資料）

反送中 良心藝人
何韻詩
黃耀明
王喜
鄭秀文
容祖兒/Sa /張敬軒（有建議刪去英皇藝員）
李珊珊
林建明
杜汶澤
鄭敬基
黃秋生

TVB 良心藝人
汪明荃
李佳芯
陳豪
陳敏之
呂慧儀
林芊妤（Coffee）
林泳淘
DoDo姐
唯唯

王宗堯 有遊行

老實講，
有d 藝人齋打卡 post 黑色有屁用，淨係為搏 like
有本事一齊出黎行

有個在港日人，咩名，唔記得左 咩和泉？

為免殺錯良民，大家請認清楚香港支持反送中和支持學生的藝人。
尤其TVB，TVB news 腐敗，但係反TVB時，不要危害了支持本運動的良心藝人。
巴打巴絲，1.）有有漏咗邊個藝人？ 請補充。
2.）有咩方法攻擊TVB news 而保護這批良心藝人？
（更新資料）

反送中 良心藝人
何韻詩
黃耀明
王宗堯
王喜
鄭秀文
容祖兒/Sa /張敬軒（有建議刪去英皇藝員）
李珊珊
林建明
杜汶澤
鄭敬基
黃秋生

TVB 良心藝人
汪明荃
李佳芯
陳豪
陳敏之
呂慧儀
林芊妤（Coffee）
林泳淘
DoDo姐
唯唯

何韻詩直程要名留青史先得

講有良心無用
應該將埋沒良心嘅講出嚟